【1995年 - 乜嘢係Pentium?】

以前Intel 嘅 CPU 形號係8088，80286，80386，80486咁排落去。80486之後唔叫80586，而係叫Pemtium。當年HD 1GB已經好夠。

1995年最重要嘅電腦課題有兩個，一個係Windows 95 面世，啲人最初唔明個Start制有咩用；第二係一個叫"Internet"嘅新玩意，大部分人都未知係咩嚟，modem仍然唔係買機必需品。

(成本復刻版東TOUCH 成160幾頁，我只係貼咗幾頁嘅部分，仲有三頁會介紹。中青年們有興趣都係整本番嚟懷緬下吧。)

#東TOUCH